又要坐到6點先走得

頭先落樓梯仆左落去
之後起返身可能太用氣 好暈

開始發夢 好想訓

魂魄唔齊

Sick leave

第一工作天大把野做